---
title: umbral sensorial
tags:
categories:
date: 2022-10-02
lastMod: 2022-10-02
---
Cantidad o magnitud que un organismo es capaz de experimentar o sentir

Como el espectro visual y auditivo humano y particular de la persona

La definición de libro es lo **mínimo** que una persona puede percibir
